今年20歲 Asso grad應該返工定top up？

讀完酒店管理asso gpa吾夠入返UGC
得返OU肯收我
個offer係yr3入學，衹需要讀一年
不過呢排有揾full-time工，收到上商個teller offer多謝HR姐姐

應該即刻出黎做野定繼續讀埋佢？
利申見到酒店呢行個情況吾太理想，香港個旅遊業又無乜前景咁...都吾太想入行啦

請各位幫小弟指點迷津

自推左先

吾你老母

唔等錢洗咪讀書

屋企情況都暫時吾洗我即刻出黎做
不過覺得呢科讀完都好似無乜用...

OU top up 不如遲d 返part time 讀degree 算

我真心問架

番工好喲

我真心吾你老母
字都打唔好學乜撚嘢人讀書

巴打你意思姐係返ou top up?

都有諗過返一年工之後再報返degreegap一年先

如果唔想入行，就無謂再讀，出嚟做嘢仲好

佢想你寫唔。我都畀人吾過老母，我真係唔明點解唔可以直接啲講？問候完我老母，我都未知咩事。

讀一年冇hon？

番工 讀廢科讀唔讀都係咁
去讀下I t or nurse 啦

返工係讀到嘅一早入咗UGC

做幾年野，睇下有無阿頭寫信。
mature student 入八大商科好過

道理我明白不過我怕自己無degree之後晉升吾夠人爭

我先發現自己一直用吾係錯同感

得Bachelor咋

Nurse姐係東華果d？
有得直接報咩？

我讀asso果時掛住溝女爛龜
asso cert張cert可以keep幾耐？之後報返u可以嘛？

一年 DL黎？

無呢樣野的 唔好點人

你gpa幾多先

Mature好似要好Outstanding先得...

佢個網係咁寫得一年，加埋佢果科係新開...

3.0...

咁咪白讀2年？

你仲打

#18

之前返Intern間酒店有同事用工作經驗入返u，不過係parttime吾知自己可吾可以咁and果時間公司係點

咁其實你gap完都入唔到8大

8大邊有PT

我吾記得加“” 應該係“唔”先啱

後生的話都無乜所謂，識得人三十歲前完全渾噩但之後發展得好好
不過搵工都唔容易，如果份工okay 其實都唔錯

放心
Teller係唔存在升職呢樣野

所以要疊埋心水返工啦？

係要比人屌完老母先知錯咩, 呢d咪出爐鐵囉

OU讀咩先 如果又係酒店過來人勸你唔好浪費時間金錢

Teller升職機會微
讀書依家唔讀之後好難再想讀番，到時又要番工又pt讀書好辛苦
樓主讀埋個top up起碼學歷都叫有bachelor degree出嚟搵食機會都多d啦

問題係屌完都唔知咩事。「我真心問架」，樓主明顯都唔明咩事。屌完人，人地都唔知你屌咩，咁你為咩而屌？你都係想人用番唔啫，屌人之後就唔可以講多句？

我都明😢不過仍然存在住可以轉工易d呢個諗法

我依家就係不斷心大心細

點撚知你咁鳩蠢

ou d social science？

又係OU Hospitality...
Ching過來人？你果時點解揀呢科？

係屋企做廢青算啦，又吾夠，又吾太想

我有時諗，其實呢科都係讀一年姐...
不過我怕張cert寫讀一年d HR會覺得我hea同當呢張cert係廢紙

Ching gpa 幾分?

而家搵工都好有難度,
如果有工作offer既話一定簡返工,
儲下工作經驗好過

點解會覺得gap完會入得番ugc
無分加架wo

讀啦。宜家呢個時勢唔讀。好難搵工。倒不如讀多一年。
就算你真係唔讀可能你過幾年之後又要無啦啦走去讀

學好D中文
中學一定有教過 「吾」字係點解

thx Ching

gpa 3.0

自知自己Gpa吾夠分入...不過吾想入OU姐
知有fd同分gpa入恒大

我中四parttime到依家都返過吾少工
工作經驗都多所以返吾返學仲諗緊
依家其實有3個offer係手，不過都係d基層cs

唔係掛恒大都唔收
咁串架咩依家恒大

我以後會打唔啦

溝女惹的禍

top up

俾人屌完敷衍兩句
#60 #61都仲吾吾吾吾吾
吾你老母臭閪

都考慮過gap完一年再報😂
不過酒店呢科自己吾太想入行姐

手慣唔會啦

做野啦
OU分別唔大

吾入汝母穴

唔好on9

teller=垃圾工
去車房整車都仲有前途過佢

睇過篇新聞好似係利豐寫信推薦個人讀埋土供應鍊FT degree，而佢HD成績唔太好，最後收左

真係好少好少人咁入到 分分鐘仲係靠關係 唔洗諗

不如你花d時間搵下自己最中意做乜啦，反正無論你做telller定繼續讀，一年後你的競爭力都係非常普通

Ou讀黎做咩

top up

我覺得佢係火速塞晒d野 教晒就算

有人話冇用 我feel到係真既

1年課程，你估真係去外國浸咸水咩，掛個牌頭名不副實

做左1年同學，果陣都唔熟，讀完冇聯絡係正常

真唔真呀 社科都係搶手

難聽講句
讀得酒店管理asso你top唔topup都揸兜架啦
都已經唔講未來幾年香港酒店業玩撚完

OU更稱心

人工under 15k 讀書
高過，返工

讀多年都逃避唔到返工既現實早啲做野重好

你啲job offer幾錢先

樓主為左溝女白讀兩年，有ou收算係咁啦
讀商科asso得3.0 冇ugc會收，gap10年都一鳩樣

真聽揸兜

14.5k...

14.5k

我覺得還好 可以做住先 起碼唔係12k個種

過來人
Mature student根本唔係個回事
甚至可以話根本無依回事

detail?雖然我都知係假 但可唔可以講多少少

你要讀 就有心理準備 讀完都未必幫到你升職 所以唔好為工作而讀 而係想學先讀

講真 旅遊呢啲科有撚野學咩 去讀都係玩下淪下女

溝

屌咪害人啦 gpa 咁差 唔計anatomy 英文藥名pharmacology 都難死你啦health diploma睇下岩唔啱你先啦

teller14.5k

行價幾錢？😢

cgpa 3.0 速度學院都唔收咩

無degree位係雞d